強烈建議admin加設找數系統

成日見人開post又唔找數
又話裸跑又話切J
全部都鳩up
整番個找數系統維持論壇質素
唔找數會員禁止發表言論1星期

公開isp追數

禁言咁柒 唔支持

應該粗口都唔比講
維持論壇質素

好啊魯子敬同兩個唔記得咩人仲未找數

Admin 忙緊加icon 鬼得閑理你咩

唔鍾意睇人走數咪fil撚左佢囉

一過濾件事就唔存在

其實唔好加咁多野比較好 老實講 最簡化就可以 派下膠賜下酒都ok 加埋呢d 邊個決定佢走唔走數

贊成

agger
大家不嬲都block 5p 波台假膠架喇

我地好似有個走數admin